啱啱捐咗錢俾na.cx

提供up圖空間俾LIHKG會員
同埋整咗unofficial web版俾大家

50蚊少少哋，捐住先

好過公益金

遲啲有錢都捐

Bookmark底先

之前死serv 果排捐過幾次電費

[/quote]

而家等緊VIP版

捐過1舊水

而家等緊VIP版
[/quote]
x2

me too long time ago

未有lihkg 之前，一直都用佢個up圖服務，多謝晒

唔post上嚟講又點激起大家捐錢嘅興致呢

個個捐50已經幫到好多啦

冇捐都話人捐得少

係囉，唔捐唔係問題，你話佢捐5000就話

就係少少地咁捐
個個都冇所謂
就會多d人捐

係醫生都係50